好想食ricko飛左d女...

個個長腿

事實係二三四五手西都無你份

打j啦柒頭

我系，蓋清對我有興趣？

友矛圖

有冇圖？

衰11wor ching

佢地過哂11碎好耐

邊能個黎

牙蓋一陣call g

佢財經台出晒位wo

好似差左啲嘢？

daisy 落左更啦？

search舊po

嗰個蓋清好似俾蓋清炒左 ,蓋清搵左個新蓋清去代替嗰個蓋清，啱唔啱呀蓋清？

其實食二手西反而仲好，一來冇咁多良心不安轉手都易d，二來有性經驗玩起上黎仲放，三來我地班巨龍一族冇人整鬆個西根本入不到添

又吾系聚老婆，班毒撚嫌3嫌4仲好😂我地食晒淫女

癡撚線

痴線 配服

有冇圖

識食